［大專生唔好中伏］Acer高層Irene Lam講啲咁嘅嘢！！！

[幫朋友轉］
Acer 香港用優惠吸引大專生買佢地嘅產品
但其高層 Irene Lam 卻經常發表顛倒是非黑白嘅言論
希望俾學生知道 讓同學自己決定俾錢咩人賺

附上notebook ownership link:

不嬲唔用acer

咁撚撐藍唔好玩大學生優惠啦

不要與狗同行！罷買acer!!!!

推！

推！明天開始展覽！不要買acer

第一輪校內展覽會：
日期：八月十四至十九日（星期三至一）
時間：上午十一時半至晚上七時半
第二輪校內展覽會：
地點：陸佑堂
日期：九月二至七日（星期二至六）
時間：上午十一時半至晚上七時半

push

dllm

推

Push

罷買acer

邊撚到有人用acer架

Acer 係一間好閪嘅公司

唔知依家仲係咪咁 hotline員工係一個冇窗嘅房仔聽電話 d老細成日都會迫d員工要聽接多d call 同盡快耍走d客 係唔係都同d客講上門要收錢 就算保養期內都係咁
保養條款細到放大鏡都睇唔到

利申：好多年前嘅trainee 接hotline

同台灣講啦

本身都勁易壞，而家再平都唔買佢

Fact Checked
呢個八婆不嬲乞人憎....全行都知
以前係Samsung高層串串貢，宜家過左去Acer
Samsung就全體支持罷工，Acer就無表態
可能都係佢落order唔俾下屬支持

本來都唔會有人買啦acer

唔好嘥錢買呢啲電子廢物

大學生都用macbook啦
再唔係三叔都大把選擇
撚會買你d垃圾acer
又樣衰又老土

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

唔怪得知年年都無人買

咪係

Acer就算反送中都唔用啦...

根本垃L圾

玩爛咗喇件玩具...

傻仔先買Acer
咁L垃圾

仆街專做仆街嘢
好附合呢位Irene 人物性格

垃圾cheap mon一向唔用

acer 呢垃圾緊係唔好買

利申用緊ACER
真係好垃圾
D storage driver 係會更新唔倒 搞到要手動洗機

冇下次 一分錢一分貨

藍絲咁鐘意搞鳩d學界老師社工

acer不了

罷買

Acer 啲機咁垃圾

Asus就聽過
Acer
入U買laptop個陣
有次有檔冇人理既叫acer

acer永不錄用

平心而論用緊隻 xb271hu 唔差，同價位嚟講已經係最佳選擇

612 721 811

推
恥與為伍

永不錄用

Acer啲機咁閪，傻仔先用

電腦全盛期都唔會揀Acer呢啲差過砌機嘅垃圾廠機
更何況家陣佢所有product line都係垃圾
垃圾足十幾廿年都唔執笠都真係幾奇

屌, 本身就無咩人買...

垃圾留返俾佢自用喇

Acer D機出名多問題 2年就壞了

學生們千奇唔好用

pish

咁撚舔共就咪join大專生plan啦

ACER本身就係垃圾質素
衰過晒HP家用機(出名先壞牛後壞老母板)

acer台灣公司
你地千祈唔好去佢哋台灣同香港FB攪攪陣，個高層會好麻煩嫁

我認我真係好撚蠢同港豬（貪小便宜），買咗部平平地嘅Acer用黎上下網咁，仆你個街，我由開機到上到網部電腦起碼要run15分鐘！仲要成日hang，以後唔撚買！

垃圾acer,要平就買hp
好用買asus Samsung

咁既spec唔好比佢售價呃左，其他廠用料靚好多

垃圾
永不幫襯

班SU有冇fact check過Acer?

如果本星期內Acer唔出道歉聲明，
本人會叫本公司admin 罷買。

今時今日邊會用acer嫁。
97年算出名電腦牌子，宜家，垃圾

垃圾acer
狗也不屌系列： 中資lenovo 撐警acer

[海關朋友一手料，fact checked]
今日，2019年8月16，落馬州搜到好多白衫，全部幾個頭盔，豬咀，防割手套，幾件全新既黑t shirt ，應該準備混入示威者，全部好後生，黑黑實實，普通後生仔樣，短頭髮，由於佢哋冇犯法，海關同入境處都唔可以扣起佢哋，我哋乜都做唔到，前線小心啲，幫我傳俾所有人。
啲樣係大陸仔樣, 小小口音，年紀好細
我個人覺得係睇膠手帶
總之有三條紅，藍，綠既普通膠手帶
我個人覺得係分人用
另外入境扣起左廿幾個全白衫

真係未買過，咁垃圾

推比更多it jj知道

屌 year 1買撚左Acer機
用撚左9個月就lag
明明只係做文書野
屌佢老母